阿仙奴贏馬會，老衲永遠離開連登

躝！

你離開左幾多次

樓主反手

執齊野好行唔送

離開都冇用啦 你識返轉頭

no la

挽留

爺爺都挽留你

25